(SL人UT)人(SKY) Theorem ~ ^_^*

Slutsky ~♡

仲有無seed

(Sl人ut)人(sky) 的 seed 要嗎？

想要（SL人UT）seed或者link

呀 sir 咪玩啦，釣魚執法 你當連燈雞竇？

證據？屈sir師

證據自己搵啦，香港唔係無罪推定 thx

即係無證據啦

邊夠呀蛇你冇證據鳩拉咁叻

Sor 法庭係講證據
有幾多手足係無罪釋放
係你班兒登仔唔知姐

講得呢句 Sir 味更重，posterior probability update

樓主講既係呢個

Slutsky's Theorem allows us to make claims about the convergence of random variables. It states that a random variable converging to some distribution X , when multiplied by a variable converging in probability on some constant a , converges in distribution to a×X a × X .

(SL人UT)